反完逃犯條例可以買到樓？生活會有改善？可以係街大叫香港獨立？2047後香港仍然係而家既香港？

如果唔係既話意義何在？

如果只係將真正死亡時間推遲既話
咁又係為左咩而出黎反對？

同埋我唔會忘記當日我地走出黎宣揚香港獨立個陣泛民班人同香港人講過咩做過咩
所以我決定做返佢地對我地做過既事

請隨便屌我係三毛反正都預左

負皮，上一頁

俾人拉咗返大陸嘅話仲講咩買樓生活

屌你老母

到而家仲未明所有野最大原因係一國兩制？
到而家都唔想獨立脫離支共統治？
唔獨立比你反完逃犯條例又點？
繼續馬照跑舞照跳比班既得利益野多d時間搵錢移民走佬？
從來我都只有一個訴求

香港獨立

咁樣即係你出唔出去先？你唔出去都冇下一步啦 呢個世界唔係一步登天

民陣肯比我拉香港獨立旗同派獨立傳單咪去囉

屌你老母我咪話遊完行咪撚散水
一定要順勢爭取獨立囉

既然大家目標一致就唔好係依個時候玩野

事實就係反送中為我地凝聚國際注目同香港人心
就係要趁住今次，順勢爭取埋獨立

我論述如下

［求廣傳］［陽謀論］林鄭其實係想做香港國母 貫徹落實一國兩制高度自治

我覺得現階段要隨波逐流，期間宣揚香港獨立係國際壓力之下會成功既訊息

反送中成功之後再順勢提出港獨先係上佳之策

如果立法會夾硬通過更會激起民憤，你到時再吹下火，仲易成功

你無端端要人同你一齊港獨人地只會話你傻

其實可以拉 完全無問題
唔好黐埋一齊行就得
唔係好易有誤會

認真，
唔好再停留係只叫口號階段
既然係支持獨立嘅，就應該係以理說服人，

呢啲嘢唔係舉旗叫口號就做到
得閒同朋友或身邊人講下政治，啟蒙下佢哋，講下獨立有咩好處啦

如果唔係，其實同泛民屌票一樣，對成個理念推廣/散播冇幫助，而只會有反效果

Show Blocked User - アユニ・D
日文名死支那狗

無錯 今次其實我地應該借住反送中兼國際支持民間依個時勢，係表決日無論結果為何都可以騎劫佢地要求獨立

其實雜種班底已經完全免疫遊行, 遊行只可以當前菜

你拉左獨立棋 派左獨立傳單又即係買到樓？生活有改善？
唔得呀嘛
唔係你叫下香港獨立就真係獨立到架
按部就班啦

Show Blocked User - アユニ・D )

樓主鬼一個

獨立咗可以cut150窮撚有公屋住
獨立咗可以叫公院用私院價收外國人睇症窮撚有醫生睇
獨立咗可以cut中國人visa等條街無咁逼

到咗而家美國同歐盟都岀曬聲嘅時候泛民仲係諗住繼續行禮如儀永續社運
6月9我就要返工點都行唔到嘅
夜晚會佔領立法會同政總嘅話預埋我

我從來冇反對你講獨立左可以係有以上好處

而係你個邏輯話做完某d 野冇即時好處就唔應該做
我根據你邏輯話俾你聽拉左獨立旗同派左獨立傳單都唔會即時獨立到 咁你係咪唔做? 你唔做點樣港獨?

反對逃犯條例係第一步
你唔做你呢個港獨要求更加冇可能實現到，更加唔會買到樓，生活有改善

除非你覺得反完逃犯條例可以幫到港獨 咁我冇野講

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

就算唔比人拉返去大陸，廢除一國兩制及基本法後，香港就會好很多？
大撚把蝗國人自由出入，到時d撞車黨呀祈福黨呀打劫呀偷器官黨呀大撚把呀，仲有，d新起建築全部豆腐渣工程，你覺得變成咁樣的香港係最好？